歷史話比我地知 有一班人未出黎

經過689嘅管治
有冇奇怪鄉黑仲未出現？
大家都知黑白兩道依家係拍住上，
鄉黑都唔會想警犬完全失勢，
因為唇寒齒亡。

如果香港變成大陸咁，
公安/解放軍完全取代警犬時，
本地牛屎佬都一樣會比大陸嘅黑道取代，
所以呢到就解釋左兩者嘅利益係點

鬼就一直都存在，
但係明顯今次冇咁多搞事嘅人。
不過係呢個時間，
警犬被人瘋狂割席之下，
最簡單嘅建立威信就係安插一大班鄉黑係人群做污糟野，
然後自編自導自演

我地識進步，
牛屎佬一樣都識，
混入人群、網絡、傳媒等等

明白大家都好攰，
但人係愈攰嘅時候，
意志力就愈薄弱，
好容易就比有心人轉風向成功！
所以大家請小心！！！
堅持大家各自認為啱嘅方法去做！
兄弟爬山！
和而不同！
不篤灰！
不分化！

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

要推唔分化但理性嘅意識形態！

以上陰謀論都係發夢有位朋友同我講，
覺得幾有道理所以先分享

PISH

輕輕一推，
大家加油